特朗普twitter連珠炮發 批評希拉莉出爾反爾

美國總統當選人特朗普周日在社交平台twitter連環發文批評，民主黨希拉莉支持綠黨重新點票的舉動，認為其改變立場，反口覆舌；他特別提到，希拉莉在其宣布勝利演說前，曾致電給他，承認選舉結果，又曾言甚麼都不會改變，但現在似乎又想出爾反爾。

真係好垃圾

你估點完你就贏到呀